【本處嚴正呼籲社會大眾，不要以身試法。】

區議員甄霈霖 Lance Yan 提提大家：

【本處嚴正呼籲社會大眾，不要以身試法。】

特區政府聲明

＊＊＊＊＊＊

昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「光復香港 時代革命」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「光復香港 時代革命」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完

2020年7月2日（星期四）

香港時間22時26分

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

* 資料來源: